濾罐/棉過期...

師兄們,如果濾罐/棉過咗期係咪唔可以用...？

查下物料有無用到靜電處理
靜電層會隨時間減弱, 過期的話應該無左作用